如果黎智英係屋企吊頸死左，會唔會好大獲？

官媒會話係畏罪自殺逃避法律責任。

太重，搬唔起

李旺陽

還押期間方便啲，又有lan 線又有長褲，然後cctv又壞左

國際戰線又有靚畫面做野

痴撚線

拜登：我睇唔到我唔知

被自殺

其實我好支持佢切腹自焚
民主迴歸係佢
信共產黨又係佢
港獨係鬼都係佢

有得玩香港版Jeffrey Epstein meme

諾貝爾獎得主 劉曉波死咗大唔大鑊

你不如講下我講既野邊一樣唔係事實？

DQ飯民完走去開茶餐廳

議政平台好黃既飯民鳩縮

包袱好多撚點完義士出去比狗咬完當condom再屌佢冇錢照顧好自己

答我呀黃色人血飯狗